佐敦手足小心，POPO舉起真槍

push

cls

推

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地
因為，只要停課期間，佢地可以隨時圍捕你地，停課其實係為左圍捕你地，如果，復課佢地就唔敢攻。